預言：會計屍收集指紋事件係支共部署卡廷屠殺翻板行動前奏

目的係要掌握所有香港精英階層資料，一網打盡

同當年一樣，蘇聯認為強大嘅波蘭唔會對任何共產主義國家友好，所以進行大屠殺，特別係精英階級。

駛乜靠指紋,上公會網有會員list

名單冇用，生物認證

🤭

點解暴巴美股正正經經分享心得，但係時事政治野成日發表on9言論